有冇絲打想摸下我個頭

摸摸下會變大
再摸耐啲仲會流口水添

龜頭gay

龜頭得唔得

巴唔得

非基

Ok

u is a boy

me